{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049033",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48383&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평포유(4U)풀빌라&스파"
    },
    "text": "プールビラ客室をご紹介します。室内にぬるま湯プールを備えています。全客室では美しい渓谷ビューとマウンテンビューが鑑賞でき、ペンション前の渓谷で水遊びを楽しむことができます。 周辺には朝鮮松の実の香りの緑林が車で6分、ノクス渓谷が車で4分、加平ソリ場が車で2分ほど離れています。 客室内では、豚肉うあ魚、チョングクチャンなどを調理することができません。 入室は5時、退室は22時以降です。無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。客室を利用する際、個別プールをご利用いただけます。プールビラ1号から3号まで利用可能であり、利用時間は入室後から午後8時までです。利用料は60,000ウォンであり、現場でお支払いください。ぬるま湯の利用は、入室前日までに予約する必要があり、利用可能な期間は~3月までです。それぞれの個別プールは24時間CCTVで常時撮影されており、安全要員は配置していません。プールビラにはメゾネットタイプスパもあります。利用時間は入室後から午後10時までです。屋外プールは5月末から9月まで運営し、天候によって期間が変わる場合があります。利用時間は入室から午後8時までです。 ペンションには駐車場、無料カフェがあります。 安全施設としては消火器、一酸化炭素検知器、煙検知器が備えられています。バーベキュー設備もあり、炭とグリル、テーブルクロス、ホイルを提供します。2名様20,000ウォンであり、追加する場合は一人当たり5,000ウォンを当日現地でお支払いください。定員を超える場合は入室できず、保護者のいない未成年者は利用できません。客室内へのペットの連れ込みができません。利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 客室内では火災発生の危険性が大きいものは使用できません。 指定された場所にゴミを分別して捨ててください。上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには客室料金が変動する場合があります。プールの運営も天候やペンションの状況によって変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラ客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "室内にぬるま湯プールがあり、美しい渓谷ビューやマウンテンビューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "朝鮮松の実の香りの緑林、ノクス渓谷、加平ソリ場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "個別プールの利用料金や利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "個別プールの利用料金は60,000ウォンで、利用可能な時間は入室後から午後8時までです。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用予約はいつまでに行えばよいですか？",
            "answer": "ぬるま湯の利用は、入室前日までに予約する必要があります。利用可能な期間は~3月までです。"
        },
        {
            "question": "個別プールの安全対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "個別プールは24時間CCTVで監視されており、安全要員は配置されていません。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプスパの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "メゾネットタイプスパは入室後から午後10時まで利用することができます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業期間と利用時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは5月末から9月まで営業しており、利用時間は入室から午後8時までです。ただし、天候によって期間が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションには駐車場と無料カフェがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー設備の利用料金は2名様で20,000ウォンです。追加の場合は一人当たり5,000ウォンを当日現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れ込むことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの連れ込みはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内への火災発生の危険性があるものは何ですか？",
            "answer": "客室内では火災発生の危険性があるものは使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "指定された場所にゴミを分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金やプールの運営は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンションの料金はオンシーズンによって変動する場合があります。プールの運営も天候やペンションの状況によって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 637,
        "QA": 605
    }
}